陶傑：北京肺炎爆發！北京往洛磯山航班又爆滿！

據報這是昨天北京飛洛杉磯的航班，都有美國綠卡。

在班次限制的情況下，飛美國的航機是班班客滿。

當初武漢疫情爆發，這群人馬上從中國跑到美國。

後來美國疫情控制不住了，這群人又從美國跑回中國。

現在北京爆出來疫情，他們又從北京再次跑回美國。

都是同一群人。你們累不累啊？

只要美國那邊千萬不要將居留權給「制裁」掉，就不累。

中國人入境美國已經係對美國最大制裁
中國點會輸

tweet咗畀契爺
歡迎rt

汉奸走狗卖国贼！

將病毒傳返中國再傳去美國
沒完沒了

新式戰爭？
好似玩緊生化危機

北京應該爆得好勁

依家又再重覆緊1月時既事

一模一樣！

Rocky Mountain vs LA